陳雲講過東北開放，樓價會大跌九成，到時連登仔唔好喊

忠言永遠都係逆耳，到時啲樓就唔會值錢，係咪又忘記當年97嘅教訓！？

我

咁國師帶領賣咗佢層希爾頓先

國師又中

十年風水輪流轉
通常個人開始招積就準備奶野

一日未賣 一日錢未到手
你都唔好話自己有賺

陳雲賣撚咗佢住嗰度未啊柒頭

屌你仆街啦,痴線佬既野當真。你同D on9耶撚傳教有咩分別呀。
「上帝一早講左民要攻打民,國要攻打國,你地又唔聽」